可唔可以加個區政台

宜家好多人都對新區議員有唔同既建議，有好多野想區議員做，可唔可以整個區政台一口氣等大家集中留言同比佢地睇到我地既建議??

可以

G支

同埋大家都搵下附近做得比較好既區議員 睇下佢地做過D咩 提議下可能從政經驗少D既區議員可以點做

選舉個日見到我個區 侯選人地區工作好好 有時會比D細佬去辦事處玩 選個日見到佢認得D細佬叫得出佢地個名 覺得佢做得真係好好 好有心 最後就係一個人人都覺得必輸既區險勝

有野想自己區 區議員做野就係title到加番自己區
好似: [沙田-市中心]可唔可以唔好成日塞車 咁
如果想overall 都有就
[全港] 不如17區都拎樣本去外國驗dioxin

支持
時事台多左堆區政post令到行動post難推左
亦都多左無謂嘅體制內/體制外抗爭嘅爭拗

連仔可唔可以開個區政台 黎緊幾年由我地依代幫手建設香港

政事台開一個分區？

以後有地區議題，叫議員掉上嚟，即刻攞feedback。
有意見提出嘅，夠正皮就叫啲區議員諗

支持

推啊

推

center]關心民生議題!!
打破共狗壟斷!!
深入地區工作!!
建設服務社會!!
緊記選民祈望!!
勿忘義士付出!!
保持現有優勢!!
積極籌備資源!!
擴大政治影響!!
準備反攻立會!!

五大訴求 缺一不可!!
光復香港 時代革命!![/center]

，

如果一開咗台最好大家就即刻send條link比各位巴打當區即候任議員,要佢地個個都上嚟,起碼一人開一個「你問我答」po,介紹自己亦都接受選民既咨詢,講真前個排掛住發夢,問心我其實真係無咩去了解過個議員,其實都只係佢話自己係泛黃就投佢,係度咪比個機會佢地詳述一下自己個政綱都好丫!!!